我個腦病得好嚴重

I know that.